其實著衫著得多會唔會焗到病？🤔

成日聽人講會焗病
但bb仔又要著咁多衫？

焗出汗又up住好易病

🤔點解up住會病其實

凍親難搞過up住 所以著多件

btw聽講係唔會凍病？只係凍令到身體機能減慢，抵抗力弱啲？
btw你個名好好聽

有冇娘親here?

我

會

me

其實點解凍會病？
咁啲愛斯基摩人點算

每日裸睡身體好好

堤格雷斯 請你12m/追和

應該唔會病的

btw 上post1001贏大錢

最識賭果個要左阿特
要skip了

訓醒發現馬會戶口得番幾蚊

dllm

要跟實了

8c fulltime
8.5 9.5 10.5s cashed
復出日幾好運

9蚊

樓雞直屌左客w?

全s?

系

盤都唔能買

Yes

fc please goal

幾大就幾大 燒賣就燒賣

本身想2k買盤
但係賭神出到超重心

敢搏

邊個盤神呀？大c?

不了pls

pq 4膽互穿果個

12m都唔係必入

會凍病，唔信你可以自己試下
有啲野現今科學仍未解釋到
純粹憑經驗
但信不信由你

唉心都淡

祝你好運

我就係試過 其實係唔係關個環境有病菌事
如果老豆老母無病 個bb係屋企其實唔洗著咁多衫？

普埃布拉80分鐘0射
廢到 輸半當贏

red bull真係8c完

自己買果隊咪唔必入囉
對家一定入

無拿拿爆c 心臟病

19可唔可以幫手屌埋 我知錯了你同提格我簡左提格

fc又黎半4全x

肥牛手足 1:0

我入左7.5。。。。。

跟樓豬買喇

😓😓😓

19eng唔比料怎樣買

達拉c goall

19eng 私食可恥

佢有出到 簡左信自己

比晒
跟下你地自己又買下

仆街原來930無即場角 慘了。。。

btw19重出江湖太好了

19eng蛇

細細個已經聽佢大名

這就是分別了

系wor

一腳都唔起堤格雷

55

c fu 心水ching

樓主用返藍色，ok？

完了 唔屌了 隨緣

Gchi

垃圾提格角細

巴打黎

好人好姐扮絲

小妹正式宣佈ky是我師父

亞特goAl

。。。。。。。

=.=

goallllllll

無得補飛😖😖

1:2 1:3

Ky 話8角真係8角完

阿特GOAL!!!

gooooooooooooooooooooooooal

3.2 win

KY先係操盤手

菌就周圍都有，但你唔係無時無刻都有病，因為人有免疫力。
氣候環境係可以完全獨立於細菌體既致病因素。
你可以當係細菌作怪又可唔係。
因為根本搵唔到其中機理
但重要既係你知道凍親會病
然後你識應對

以後一蚊不買堤格賤種

墨假唔好掂

why唔買+1？

1.8水w仲買唔買好😂😂

究竟樓豬係男定女

人妖

無都唔轉平手

有買+1 但而家1:0

男100%

受教了

咁又岩..但小妹睇見老爺奶奶係咁逼bb著衫
明明出晒汗好心痛

系 佢係盗演

小妹戒左毒梟聯 南美狗
早波最多買200

亞特蘭大聯買得過🤔？

比佢欺騙左咁耐
講 點解你要呃單純既地盤佬感情

蒙格雷 cashed

fc cashed

無野好買 等5點澳假

原來係villaba入波

小妹係喱度俾人屈左好耐 都廢事解釋

Same bb

小妹做孝順女 去搵位飲茶先🚬

點解星期日要番工，

佢頭幾個post講自己同女朋友d情史

莫雷近10場9場不敗 仲受平半

8.5s都cashed!

又飲

樓豬係人妖

ky 10點角玩走地？

YES 有D波真係半場點爆都可以定D
睇住佢LIVE兩隊猜呀猜
好似佢仲驚爆過我咁

亞特蘭大goaal

樓主有無買9.5s 10.5s？

詠衣又對了 10客盤

電話線上網...

56K?

咸湖城憑咩讓人
1.8水補多左兩舊落去

因為連勝兩場 加主場 加引主

亞特好勁

10.5s
我以為有滾球

個老細有錢搞好隊野

星期六日家庭日嘛
同埋本身都鐘意飲茶

樓豬徐酉

應該會，暫時睇賽前大

上場係輸上半場張紅牌 90分鐘俾人追和

屌你老尾熱刺 又針

亞特

岩岩訓醒 無買

買左9.5 我覺得除非主入返粒 如果唔係好似jemp得

李星有個團火
咸湖城呢

Want gun

Gun

Goal bb

睇黎又係一球完場

追和pls😖😖😖

點解我又可以跟到wingba唯一唔中果場既

都未踢完

應該係話緊堤格

點解亞特蘭大仲有1.62...

馬會係亞特受讓半一?

醫病兼保益通屋雙重療效

邊到黎架名苑

平半高水

天水圍有架咩

宇都宮紫苑就識 名苑唔識 sor

Thanks
要繼續長追呢隊野

有人鳩噏未?

唔係天水圍

唔該樓g
馬會又食左咁多

宇都宮唔識 名苑就識

365是我心中的紅太陽
蝕俾狗會啲水夠買幾層樓了

食咩好

我又食

屌你老味大大個男人坐係度仲扮 我知邊度啦

想問下 如果主客都係2.53 但盤就1.9 同1.94
正常定不正常

馬拉雞啦

坐左係樓G對面
樓G係一個毒撚

正常

梗係灌湯餃

琴晚無食 食左華西哽撚死

$32

btw 而家d酒樓有咁多甜品揀咁好架咩

gun!!

屌 莫雷12m

冇主見的男人-.-

入pls

Miss未

1:1

我一直等佢轉平手 我即場無補和 諗住半場先

你睇左幾耐😂

小妹睇墨假9c

水口g

仲度緊q

小妹亞持goalllll

2:0

仲差一球

7.5 10.5s

m240 bb

買$10 羅湖反cup

食口水g牙！！！

唔准呀

ching six yum cha

好
見佢有手指公

水晶菜苗「交

我都有手指公

我驚淋到俾老人家妹下妹下果啲

幫你打氣03

小弟亞特 正字

小妹麻麻地菜苖餃..九菜好啲

太輕奮嘛

一定係豬手

醒了

個個人啲口味都唔同 但無人食煎炸野on99

hi流浮

早浮巴

男人老狗平時少食菜
呢個時候梗要食返d菜苗蝦餃

粥

阿特5c 屌你贏兩球仲刷咩鬼

E巴

食粥好悶 好少食粥

正花b

miss u

多啲黎探下我 小妹係到俾成班麻甩佬蝦

早晨all 嘉欣蛇 樓g

好似富臨

早晨

小妹岩岩係屋企食完

I miss u

你bb唔是我咩😭😭😭

好多人都掛住

入唔到頂

4c
m240達陣
1:2阿特

無

尋晚重心三場兩場贏半一場走

尼卡沙入佢啦

比人按屌

阿特入多球就好
1,2 1:3

1:3阿特

換走左hector 難啲 好似

收嗲啦 我去到邊你跟到去邊
話左唔會比tg你

快啲比禾

me正花黨

Ddddissssco

一定得

盧蛇

Lo B

畀Tg我

氹返kaki未？

盧要將我拯救
逃離馬會荒謬
就用佢的雙手
帶著我走贏馬會割佢草皮

盧搞咩 搞到kaki 嬲

6.5 7.5

人賭jer佢賭老婆

不敵馬會，話我冇用😭😭

氹你好過

6.5 2.13 7.5 2.75

5c

大家好

今日有無馬贏？

正花b呢

又嚟專一呀大佬 氹返阿嫂啦

今日要返工嘅舉手

唔洗

5c
6.5 7.5

今日主要拉馬

入緊6.5比C 放棄

不了

樓主有無入到6.5足水？

1-3

1:3 ky

我一陣要騎馬

亞特goal!!!!!!!!

入未阿尼卡沙

咪撚騎啦廢物

亞特撚好波

華西聽日又做到幾點呀

好狗

比馬踩死啦

-_____-

阿特蘭大聯直屌客w 3倍輕輕力cashed

不了 我仲要呃策騎費

下盤 客fg 9.5s 3注

訓左無跟

Lau G good morning

啲垃圾父母成日驚啲細路凍親 係咁逼啲仔女著鬼咁強衫搞到啲體質咁差 自己凍唔等於人地都覺得凍㗎 咪咁戇鳩啦

呢個真

收手啦...唔好煩我

上次買佢又唔見咁勇猛

係 樓主都係戇鳩

訓醒收錢感覺真好

Good morning Lo b

琴晚推個三口成功嗎？

4倍win上啊

快啲強姦禾

又黎半2全2

比角呀

我煩你ok?

狗會開幾點？

講得好！但我又真係驚小朋友病

阿特3:1 9.5s 10.5s 大大大力gel爆馬會，哈哈！

投注站？好似有日馬會開0900

正花妹比武招親

跑日馬開9點

ok

Ky平時係咪比老公屌到啪啪聲先咁鐘意大大力

我係楊康 正花cashed

我以為有即場無買到角球

和和氣氣算啦

你有小朋友嘛？

又要課金畀狗會😭

😭😂😂😂😂😂😂一定系

我要c呀 唔要封盤扮c呀

之前喺tasmania讀書個同學1度落雨著短袖 我問佢唔凍㗎咩 佢話no 我揸住佢隻手 屌你暖嘅 （應該唔係因為我隻手凍而覺得暖 係真係暖）我wow左出嚟 跟住見佢日日都係咁 其他鬼仔鬼妹都著冷衫 唯獨是係佢 我仲記得佢啲手手腳腳冇乜毛 癡撚線

10分鐘3連c啦

我要Cda ar 唔要人妖扮Cda ar

尼卡沙速度來3角

thanks 10.5s 而家有16.2$

BB仔要多加照顧 但係大小小佢有口講 教識佢自己著衫

搵小妹乜事?

做乜變左波台

你又變紅

鳩噏呀
唔係鳩嗡呀
小蜜蜂嗡嗡嗡呀
女人真係冇腦

咪係... 一心入黎傾著衫

不嬲都係，樓主見你發言咪應下你

2.5/3 @4
6.5 @ 3

俾多2c呀

我係絲打當然紅字

係，今年5歲想入嚟呻下都唔得

智商5歲？

莫雷拉下盤頂住

你唔好得罪我啦

Ky 1:0 Lo b

羅湖城大波Goal

冰封了

6c未呀 好悶呀

要留了

未起身跟唔到

好彩無同你對

好在你買大細唔係盤

屌，點解未7c

Ky有冇餵人奶

小弟又想試下❤️

gun

後悔買盤唔買w😭

7,8,9c未呀

KY:

贏就好喇

on9停c停到人都顛

睇中大波先，盤就唔識睇

咬到lin都爛

喜欣打電話刷角未

呢樣等我黎 我強項

琴晚意甲nba？😆

無人聽
旁證都打埋

你係咪未過數

大家會唔會太離題

半3全5

岩岩食左角...

尋晚無玩過咁

我就係畀媽咪焗到病先會要求飲人奶補償

今朝贏少左

2:1都未有角

2:1

入波都唔c 好野

唉 屌

屌佢 又要重新起步

好！唔刷角，抵輸！

尼goal

帶我贏，唔識賭了

1點贊歧點睇

小妹唔係太識字

頂實plz

又要入錢

至從cash out完好似未贏過

尼卡沙4倍W 大大力gel ！

45分鐘打多個 我太婆落場踢都撚狗啦

尼卡沙好球2:1 5c ft 半3全5
為慶祝你2隊加埋得5c，送你地一堆

樓上臭雞

琴日羊既又豬返哂

求打救

連ky都奶埋

笑到胃好痛

呢個數似
豬半，贏半，贏半，贏半，贏全

Ky有冇興趣助養我

Ky收契仔嗎？

豬左一次要連贏兩次半先追得返

Lo b做我細佬

唉 莫雷拉頂到今日就全綠字了

有無人帶領玩日乙？

又要30蚊起g了 琴日先50上300

一陣撚馬？

想買雞

推揀日乙

你咪係

同路？

日乙有重深

Cash out 8成錢先
Feel到開始無運了

屌你老母莫雷拉落地獄

我都係睇green chicken, 係好事定唔好事

上次同路一齊收皮[black][/black]

I want to G

希望同路

same

🐔🐔🐔🐔🍜🍜🍜🍜

今日著左紅底褲

又要做野

Same 贏到佢唔夠錢派

放工了，又可以上返黎

決定唔最後一注 本多終勝

出去入錢 食lunch 剪髮轉運

同路

返半日？

gogogogoggo

Ok skw wait

補習果類

Gun
Follow

同Lo b同路先穩陣

琴日好似一堆人話唔再玩日假

召喚lo b一次

個個星期都係咁 唔會停

夠有一班人針，又咪生勾勾係度

hi大家
thx ky 10.5s
琴日又用2k玩 而家上到9k
上到15k以上再派大家

呢幾個星期都係咁講

唔係有kaki我真係針了

gogogo 羸馬會

系 所以唔講了

詠b

可嘔可以留定名先

今日我要贏爆馬會

Which one
太安樓個間?

第2場會唔會升盤

有無人玩馬

PAY DAY!!

玩親都輸，不了

除非有ky尿

灰熊追返兩場

可愛爆seed都贏唔到

買$200試下先咪得

希望拓荒者都得

88la

勇迷？

勇士出局未

半個

今年都係我騎

之前都迷過下，但頂唔順班波太臭串

我騎

根本冇人阻到FOJ
條友無論身體質素定係技術都係頂級
好撚恐怖

後生仔都係年少輕狂

技術唔係啦

好憎CURRY同GREEN

東大街

Ok

我湖

唔比你話我FOJ
不過真係無乜人擋到佢
一入底就and1

清 識貨

等佢重建完先

高比可否不要老

我覺得佢咁既身體質素打到佢依家呢種又射得又剷得又組織得都算係咁
佢身體質素既球員唔係冇 鷹王果D都類似佢
但點都做唔到FOJ果種屈機

FOJ球商 視野都係頂級
根本全能

鷹皇智商唔係

早幾年佢個格真係好黑人憎
係呢幾年可能人大左成熟左好返D
佢淨係關鍵時侯 坦克車式撞入籃底博FOUL 入樽呢下都值3000萬人工

而家係咪好少打

收到風 盧b有超絕重心

過兒

已經收到同買咗

烏冬好高水 想買

岐阜無升班格

買馬馬了

92

我勇又撚狗了

勇士本身就係狗隊

78:82

由1.8跌到1.74 巨艦

收到馬水了！

第幾場？就黎出街買唔到

我喜歡馬刺

灰紅又要黑8了

淫klay來料

黑7

83-83

係wor-.-

屌 出唔切去馬會

My boy真係好正

Lo b睇籃波？

Ys

佢應該可以average 90%命中率

其實佢身體素質係s9m

老子甚麼鬼都不怕

又快又跳得高，好過垃圾sasa

Zaza

Zaza real rubbish
剩係搶板同鳩block都夠做

Griffin 又收皮 快船

波叔

出水未日乙盧仔

仲灘係床 d朋友未起身

年年都唔齊章
好橙

怪就怪自己不自量力 同馬會鬥

朱古力同kaki check
希望會為你地帶來好運

隻星諗得過 同場隻13都唔差

我呢？

排隊啦

想知

又輸左咩-.-

Me快要jump了

R1 1 3 7 試下先

超級大熱

盧 詠呢

一齊起機

諗好了

仲有隻5

未 請你一定要教我買馬

盧呢

"，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。"

編號
2156
投注類別 讓球
細節
星期日 2 讚岐卡馬達馬尼(主) 對 FC岐阜(客)
客 [0] @ 1.76 $340

矛水

GUN左了

allined

重心幾點

我自己買咋

444444444

剛山

same road

買左綠雞

多謝善妹 收到了 祝你贏多啲

1,2,7幾好呀

gd same

買緊雞跳左1300 屌你老母

gd morning

ok詠b

都有兩隻

準信名狗

過兒 fat fat la 尋晚

無人買馬？

我老婆買

得3.8win

我拉跑緊啲咩

我見到好多阿姐買

希望今日轉運

出嚟隻揪 讓你十拳

笑死 馬會門口啲婆婆

善妹

原來kaki咁老

又係明輝蝦片 唔識買了

笑你妹

不要再說了 話左買米堡角細 點知撳錯左買左愛華角細!!!!!!!! 哭了一晚 姑姑都醒了

小妹今年都70有3喇後生仔👵🏻

我一樣咁愛

70路

你係咪嫌kaki先

我愛華頓同般茅2揀1去串 揀錯左

老野kaki

火車潘有冇咁勁...

我鐘意又老又巢皮

我仲要完左場 等左好耐都無多到錢先發現買錯左.......... 痛哭了

係果10磅勁姐

睇樓下啦 忠心盧

KY有無去過Dresden同Hamburg?

我勇-6.5 cashed

kaki goal

Kaki我快要jump了
希望今日一齊起機

又夠鐘賭波啦

綠雞goal

綠g goal

睇唔到轉左綠雞

同詠巴對就知要輸了

Lo goal

我阜

Lo goooaaaallll

買唔切雞 點解

屌 買唔切岡山

same but gun jor lo

嘻嘻嘻

其實真係好撚狗

食番個切雞飯報仇

盧今日咩事

油雞切雞

我愛盧

笑4

話緊你呀 狗西詠

有冇人買左讚岐

等我再戰明天啦

托7真係好可憐，比我勇強姦

lo岀岐阜喎

有

挽留

明好似上次澳假有場真係last mins轉

入500萬比我就挽留

我買左佢就出

法國盧b今日好跳脫

Tmac收手啦 成日輸

朋友 一齊屌波

橫掃了
我塞又要加油

無水典賭牙

屌你老母烏冬入波啦

你出我跟

讚歧2.5細頂住呀

叫隻鮑魚入黎噴水

得500萬精係咪要check check

矛馬料 ng sick 賭啦

Lo又goal

樓下包皮中長

車識買一定買讓和

太易玩了

Goallll

今日d馬仔....屌買冷先

盧嗰場有人買左2.5細？

LoLo

烏冬班後防笑4

不要再說了

廿蚊

🚘似贏半

潘明輝又然一場

要繼續買潘同埋冷馬

善妹bb

大陸佬黎?

10磅太好用

季尾屌下牌仔算
泥地屌掌加期放頭

中國騎師

東

人妖死kai啦

盧盧

今日十場佢都有份 頭場大熱已贏 第八場

人-10 垃圾東又-10

全北訓身

不買家琪...成日放頭冇好結果

毛蜆冬on99

咁同你講88了

5好叫得咁親密😒

出黎隻楸

岐阜上呀

好der

讚岐追和啦 屌你老母

老婆kaki5比

R2要3 11 12

一齊求kaki出馬料
樓下請接龍

毛冬番騎術學校啦

屌盧

有你呢句我就放心了

笑死

屌你盧尾

有咩5會🙄

T-Mac哥又出黎屌人老母

潘應該戰嘉琦一樣 冇左10磅 得5磅就唔識跑馬

11 3同路呀樓g

喜欣喜欣點睇第3場2號

日穴班後防用紙做

不怕了

3 7

詠巴幾時派禾

賽馬日每次豬多過羊
決定繼續訓skip曬跑馬

羊總不派怎賭

户口無錢 無得賭

馬會呀姐想見見你

快報的

雖然同路，但真係難左D

又係你牙

編號
2159
投注類別 位置
細節
沙田 星期日 位置 第2場
12 快趣的 $100

呀wa 又黎入錢呀

gchi

唔難 半場1:2先 完場前2:2

屌你老母又戒得馬

屌-.-

12號影都無

唉

2 6 8 13

跑咩？

-.- 冇買2號WP
屌

火車潘-.-

😡😡😡😡😡

wa 2p回到1.7

博唔到冷 毛蜆冬唔夠搶

再賭馬就比樓主含盧根

R3 2點睇

還
我
肉
金
錢

屌今日邊隻起飛就買邊隻算數

係
留意到兩場都係咁

再賭馬俾樓g屌

即系應該今日馬圈d消息幾準

2 6 8都中

梳

頭兩場輸2K 破產了

露出胸部

今日唔想買留後馬

我應承你

哎對

盧車 咁你快d賭多場 我想含

我屌，鳥冬班後防癲到

頂撚住呀

茅錢啦禾

雷神1.75

你一場800？

個gag好難明咩⋯⋯喜欣喜欣⋯⋯

支持

我買位置Q同位置

好撚好笑

你係樓主咩-.-

兩場馬都豬 晏d 先再玩

我要飲人奶補血

盧仔好咸濕

-.-

馬仔難玩

唔緊要啦，我買得少少，今晚d重心先推

⋯⋯我唔搞gag了

雞

男

有丁絲打

呢樣真

禾屌

頂撚住呀讚歧

樓g成日話自己係小妹

hi clean water heart beat

cc clean water ken

戒賭第一日 陰
咩都冇曬

咸濕盧

頂實呀[purple]讚岐歧阜

屌

博下其風

hi

cc lbj

Hani

cc lemon

全車落飛

買左car gg

7

頂實呀讚岐歧阜

編號
2162
投注類別 位置
細節
沙田 星期日 位置 第3場
7 好腳頭 $100
金額 $100.00

全北大波
尚武第一球
尚武win

12請win

愛駒竟然落飛

Steel 秒輸

車1:0

竟然一樣

ching six girl

鐵追和反cup plz

12

快啦追和

單棍毆蔣嘉旗

12,14落到

14落勁dd

好波

12 goal

Kaki goalllllllllll

我個w呀
得p

sorry 馬會

請問跑咩?

比多10米無埋p啦

7 1 12

大大力place𠺢

咁少多10米w左喇 跑1600唔好跑1650

山神追和

我1w3p

我$50win $3000 p。。。

跟唔切
59分先記得追po

又有祈普敦

1w 3p 我數學1

..咁多

04分買都買得切

咩事呀請問...

有矛人派我

架車比人禁屌緊

我覺得win難d

綠g gogogo
汽車 gogogo
讚歧2.5s 頂實

不想念書了 但要失業了

仲有半個月就畢業了 但還未找到工作 要轉職賭了嗎?

一樣今年grad, 不過工已搵

洗咩做 職賭啦

幾多人工

想做啲咩🤔

depends 有幾多job

地盤啦

比失去的賺得更多

電話被限速。。
load 勁閪慢

有15k已經好

ky 有無馬料

基建可以玩多幾年 順手整個水上安全牌 水上文員都at least 22k up

你係邊。。。

出左

西營盤？

雞2:0